其實唔比學生講港獨係好事

如果嚟多次64, 咪又多幾個數字唔講得!!